# home15

Теоретичні питання
1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
Це дії, які можна виконувати над об'єктами і зберігаються вони у властивостях об'єкта

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
будь який тип

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
Що коли ми звертаємося до нього, ми робимо це через посилання. 
Наприклад, при порівнянні двох обєктів порівнюються не їх значення, а їх посилання.